====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: c ' est encore le Paris de tous les citoyens français , évoquant , pour juger , discuter , critiquer , la capitale du pays , siège des organes centraux de l ' État .
Tokens having emotion: [ critiquer, État ]
Lemmas having emotion: [ critiquer, état ]
Categories of the emotion lemmas: [ mepris, non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ critiquer, État ]
Lemmas having emotion: [ critiquer, état ]
Category of the emotion lemmas: [ mepris, non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 2

